放心,泛民一定會有後續行動

就係1月1日搞遊行籌款,再去政府總部大叫政治打壓可恥,然後大叫WE WILL BE BACK,咁樣香港就有救

64 仲可以
打曉波呢張牌

你漏左啦！
仲有3月補選叫人投佢地呢班食塞米！

人血饅頭

補選記得投我地
全部係關鍵席位